โซเชียล
GooglePhotos
อัพเดต
เวอร์ชัน
1.2
เพิ่ม
ระบบ
คอม
เมนท์
แนะนำ
รูป
บน
อัลบัม
เพื่อน
แชร์
Google
ปล่อย
อัพเดต
GooglePhotos
เวอร์ชัน
1.2
เพิ่ม
เดีย
ยิ่ง
ฟีเจอร์
เพิ่ม
หลัก
ดังนี้
เพิ่ม
ระบบ
คอม
เมนท์
รูปภาพ
อัลบั้ม
เพื่อน
แชร์
คอม
เมนท์
สามารถ
ลบ
ได้แต่
สามารถ
แก้ไข
ฟีเจอร์
ปิด
ไว้
ค่า
ดี
ฟอลต์
ระบบ
SmartSuggestions
สำหรับ
อัลบั้ม
เพื่อน
แชร์
GooglePhotos
แนะนำ
รูปภาพ
คล้ายคลึง
สามารถ
เพิ่ม
อัลบั้ม
เพื่อน
ใคร
ใจร้อน
สามารถ
โหลด
ไฟล์
APK
ติดตั้ง
ครับ
ที่มา
AndroidPolice
Topics

GooglePhotosGoogle

